連仔開個Memes台有無得諗？

今日連登比泰中大戰激發咗對memes嘅想像力同討論，要培養meme文化，由實踐開始最好

運作模式同reddit類似，喺memes台入面可以開啲專門topic，例如：
CCTVB戰線
白粉報戰線
4點鐘狗會
Youtuber大戰
乜都好，memes用正負皮判斷，簡單直接
講求幽默感同賤咀，拋開道德觀念
又可以交換memes素材，
二次創作人哋嘅二次創作

以下係泰國網民memes精選：

其實一個ppt都已經改到圖

支持
想學下整meme
但英文麻麻

英文差可以學

玩memes學嘅英文仲多過12年免費教育

最近抬棺材舞係meme嘅熱門素材

見到第一張蝙蝠已經頂唔順

海綿寶寶 spongebob 都係經常用到

最近reddit玩緊upvote karma
(我都未係好了解，等巴打指教)

4格漫畫係通常嘅型式，因為簡單易明

呢款係用喺走火入魔/嘲笑嘅時候

仲有二次創作嘅二次創作

Pin住先

留名等開

前排《上流寄生族》導演攞完oscar攞個公仔玩，都比人改咗一輪memes

電視對白都會成日攞嚟玩

連登仔最熟嘅頭D同周星馳都可以玩
不過外國人就未必明

最簡單直接係睇多啲外國人點玩

電視對白：

連登代表：

笑咗我好耐
個袋仲較濛咗好match

港-台-泰
WE CONNECTED

呢張好撚正

This post:
35mins 13upvote

Me:

已經玩到出神入化

除咗memes仲要學下泰國人嘅mean

繼續係泰國選手

Twitter戰線：

動物都可以玩

仲有國際知名嘅JOJO
呢張用得好好

喊出嚟
推唔郁

係咪開錯台？